<resources>
    <string name="app_name">PracticaFinalUF2</string>
    <string name="title_activity_prova">Prova</string>
    <string name="title_activity_menu">MenuActivity</string>
    <string name="title_activity_video_activty">VideoActivty</string>
    <string name="title_activity_llibre_visites">LlibreVisitesActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_informacio">InformacioActivity</string>
    <string name="explicacio_vinyarock">
          <p>
            El Festival d’Art Natiu Viña Rock és un festival musical espanyol organitzat anualment
            el cap de setmana previ a l’1 de maig. Des dels seus inicis en 1996 s’ha celebrat en la ciutat manxega de Villarobledo.
        </p>
        <p>
            En l’edició del 2007 l’empresa que organitzava el festival va decidir traslladar-lo a Benicàssim, a la Planta Alta,
            però l’Audiència Provincial de València va concedir a l’ajuntament de Villarobledo la titularitat de la marca ‘Viña Rock’.
            En l’edició de 2008 es va celebrar com Viña Rock a Villarrobledo, organitzat pel seu ajuntament, i com El Viña a Paoporta
            (Horta Oest), organitzat per una empresa privada.
        </p>
    </string>
    <string name="historia_vinya">
          <p>
           Viña Rock té els seus orígens en el Festival Nacional de Música Apocalíptica celebrat l’any 1996 al
              Campo Municipal de Deportes Nuestra Señora de la Claridad, on hi varen participar destacats artístes
              del moment com Extremoduro, Los Planetas o Platero y tú, entre d’altres. Aquell mateix any, es reuneixen
              a l’ajuntament de Villarobledo un grup de joves per tal d’organitzar en la localitat un festival de
              música d’art-natiu.
          </p>
        <p>
            El nom de festival, Viña Rock, respon a la gran quantitat de vinyes característiques de la localitat.
        </p>
    </string>
    <string name="title_activity_valoracio">ValoracioActivity</string>
</resources>
